《豬隊友 拖後腿》泛民張超雄可唔可以比返少少政治智慧

豬隊友 張超雄

1. 提出法案的時機不合適
現在是風頭火勢，兵荒馬亂的時候，你就算係「好心」去做一件事，都有機會比人「借題發揮」，比人有口實及分化的機會。雖然CCTVB 仆街，但你有機會比人搵位入，你都有責任。就算個「法案」係正常，但依個時候比人加鹽加醋，都會變成「唔正常」。

2. 單次移交 真的安全嗎?
利申唔係一個法律撚，但睇到有人指出「普通法 有左一次 難免有另一次」、「你送去中國以外地區，唔排除有其他國家同中國勾結」，依幾點既憂慮都係好合理。之前有單「西班牙電話騙案，台灣人全比移交去中國」，點能知西班牙會唔會話你犯罪，然後轉移比人。一般市民大眾點識咁多法律細節，一個失去信任的政治制度同立法機構，憑咩去通過依條咁危險的法例。你之後仲要花咁多心力去解釋，咪都係轉移左焦點。

張超雄，你可能係一個好人
但有時候
好心會做壞事

咪做豬隊友!!!

[轉發]

而家已經唔係惡唔惡法既問題
1.初初叫你撤唔撤
2.叫你收回暴動定性又唔收
3.叫你停止搜捕又唔停
而家我地已經升級到要求緊真普選(4)
再唔肯 下一步就係升級 成立新政府 香港獨立(5)

而家我地要求緊4 你同我解決返1 其實冇用
無啦啦走去傾返唔知為乜
不過 點都係同路人
佢有佢傾1 作為冇大台示威者
我地唔會反對 但傾完都不代表我地
唔會傾完1 立即冇哂人上街

而家大家都心照
總之我有真普選(4) 就解決到問題1 2 3
4都冇 我就去攪5 到時你俾真普選我都冇用 我都係會繼續抗爭

屌你老母 難民之父
連登個個post俾正評係咩事

辛苦左幾個月 你走黎幫政府解圍
躝返去深水埗啦 張超雄

都係果句，兄弟爬山 各自努力
但唔該做事要深思熟慮

依單野係林鄭月娥自己跟開，你冇必要提出法案
你睇建制派潛曬水 唔敢搞
你依個時候去掂個「盪手山芋」，小心炸死自己人

push

李慧鯨子 最多都係講 勸勉兇手自首

721 對準政權 五大訴求

岩，解決左個小問題都解決唔到大問題，如果好多人真係咁收貨就仆街
呢刻再諗修例已經outdated

推

政治智慧不足

麻煩幫推依個post
721全民大作戰終極整合POST

推上去比張超雄睇到

佢心地好但無城府

岩

要贏奸官 你唔能夠用正常思維同佢地玩

人地係狼 你係綿羊

提出意見 可以討論
如果連意見都唔岩聽 獨斷獨行
同林鄭有咩分別？

無知同愚蠢係可以間接殺人
張超雄係一個好例子
引南亞人入黎香港條數都未撚同佢計

講兩句就扣帽子
五毛 想想中止運動 散水

我家下針對張超雄既法案提出意見

堅持五項訴求 係大綱

自己人都咁對自己人，你比d胸襟出黎容納下他人意見

條友不嬲都膠膠地, 要睇實佢

推 唔係分化 係想泛民考慮下意見 政治環境

你政治智慧不足 咪聽下人地睇法

豬隊友，係豬，但我地都會當你係隊友

唔會割蓆

你係真心膠定盲粉

比個會係講下 點解社會要支持佢既法案

我係針對佢法案提出意見 唔係針對佢為人

比機會你講下點解要支持法案

政治智慧條撚咩
人地為你咩？
佢吸到死左膠既票夠票就當選啦
咁撚多年起大台搞散運動嗌散水割蓆
而家唔撚敢係因為選擇輸到仆街又多人屌鳩佢咋
今次整壇咁既野一過左你地好撚鍾意講果啲中間派就會話搞掂唔好撚再嘈啦乜乜柒柒
咁比濫權果啲人點呀？亂打人果啲點呀？
有人再衝就真係冇撚人理
過撚左班販民就大條道理同你割蓆
因為政府已經回應訴求
咁比人打爆頭拉左果啲點？咪做饅頭比佢地食囉
屌你撐佢地就咪撚貓哭老鼠話義士比人打好撚慘

同意佢係弱智多過係鬼

佢應該同林卓廷差唔多級數

唔啱聽嘅意見就會話你分化
用不割席不分化嚟擋
依種係另類潔癖嚟
連登仔冇腦唔會聽同分析
勸你都係係連登出少句聲
留返啲力水721出去幫拖

其實仲有冇機會叫佢撤回咗先,定已成定局?
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

幫佢闢謠？

佢做得唔好 我地都盲撐 同建制派有咩分別

叫佢收回法案都唔得？

你點撚樣講都得架啦
轉做大台

你繼續出呢啲post 咪只係引人鬧大台
與其係出呢啲post 點解你唔係幫手出post大大聲鬧中共五毛，幫同路人闢謠？
我唔知你真五毛定on9啦

好心仍照顧佢個弱智女咪撚出黎柒啦

唔係話想割你, 屌你搞到慶烚烚同政府出黎解圍, 麻煩你換屆番番去搞掂你個女咪撚再搞香港人

完全係豬隊友

連登既手足 真理係需要不斷討論及質問 先會得出結論
古希臘哲學家 蘇格拉底 都係不斷問人 不斷討論

如果一言堂，唔叫停佢依個行為
影響更大

台灣殺人案根本只係掩飾
政府推逃犯條例目的係咩大家都心知肚明啦
成個月抗爭左咁耐
而家挖返出黎維穩

其實如果可行 , 建制就一早做左啦

大奸大惡既人，因為你知道佢做既野一定不懷好意，而且會加害於自己，所以會對佢地有好高警覺性，而且可以理直氣壯咁屌佢老母

但蠢既好人比大奸大惡既人更難防，因為你知佢做既應該係出於好心，但佢做事前無思前想後，又或者佢跟本無足夠既智慧去諗後果，以致就唔覺意咁捅左自己人一刀，而呢一下無心既一刀往往反而係致命，最慘既係，你屌佢又唔係，唔屌佢條氣又chok住。

所以比起大奸大惡既人，蠢既好人先係更難防，傷害更大既final boss。

弱智就食撚屎啦

呢個時侯衝出黎搞折中方案

會比港共利用又俾人當鬼

更加會令班中立撚階段性收貨搞散一部分道氣

我唔知佢係心力好/無撚腦 定點

同意 好心做壞事
蠢既好人 鬧佢又唔係 唔鬧佢又唔係

同路人做得唔好 有人質疑 呢啲唔係叫分化呀
正正覺得張超雄係隊友 先提出質疑

唔好開口埋口都用『唔好分化』黎結束討論得唔得

都唔知佢真傻定假癲了

息事寧人，先撤回，後討論，有共識先再上啦

真理越辯越明，你有理有據咪講。大家有眼睇，何必係咁屌人分化，以理服人啦

佢同 白頭佬都係呆鳩鳩

好 認同 集中推 等多啲人出黎

根本姓潘受害女仔雖然值得同情;但是姓潘一家人找民建聯幫手给777有一個籍口推行送中條例;姓潘一家人是間接導致四位香港人因送中條例已離去;我希望姓潘一家人認請777只是當您一個藉口;不會認真幫您;姓潘一家人認真面對公眾說明一齊;至於張超雄只是好心做壞事;從政根本不適合您，您歸家吧……

TRUE
唔要私人草案
唔要糾察2.0

蠢既好人 比壞人 更令人擔心
佢的動機係善意
但手段及帶來的結果係負面

你又唔能夠批評得佢太盡，因為佢動機係善意

都唔知佢做乜撚野

————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (上）變成無形

糾察2.0好撚癲21號有的話，張超雄唔該自刎。

一齊聯絡佢提下佢

善意提醒

我地真係接受唔到再多一次14年
泛民唔做野無人話你唔掂架

「兄弟爬山 各自努力」呢句都要深思熟慮先好講，唔該錯就屌，但唔好屌咩勇武同鳩衝

泛民咪撚再維穩 做ON9野啦
再咁落去2020都唔撚會投你地

咁要send 呢個post佢睇先得嫁

所以蠢既好人真係唔好從政。真係會唔覺唔覺捅左自己人好多刀。

以前聽歷史評說既節目（唔記得係咪毓民啦）聽過，貪官/奸官固然可惡，但無能既清官/忠臣更可惡，因為貪官/奸臣既明槍易擋，但無能清官/忠臣既暗箭（最慘佢地係無意，好心做壞事）難防。真係死左都唔知咩事。

仲有林卓廷
好撚豬
少做少錯屌佢老母
咪撚再出黎呀

佢咁做對爬山有咩幫助？

希望佢能安全爬山 🧗‍♂️

我惗佢希望 以子之矛 攻子之盾

但做多左

其實佢地呢類蠢既好人最應該派入去敵方做內應搞破壞，不過佢地豬到咁，實好快俾人識穿彈鐘

推晒721post
依單嘢遲啲理都唔緊要
721唔夠人啊！！！！

政治智慧上 同 Ann姐差唔多

會幫手推

屌

搵人叫佢上連登

Push

樓主係熱狗 大家咪中計！

好似譚文豪咁肉身擋狗做backup咪算泛民幾時先搞清楚自己地位。希望在於人民，改變始於抗爭。

true

其實好明顯, 保皇派提呢個草案一定俾人屌, 但泛民提出就有唔少傻鳩會撐, 搵張超雄做醜人最適合

建制派蠢人：何君妖、蔣勵雲

泛民蠢人： 白頭佬、張超雄

今時今日既局面已經遠遠超過1個女仔冇得沉冤得雪 5個人自殺 數之不盡既濫暴 各樣政府既醜態
所以潘生講既野 應該用黎證明林鄭政府既假仁假義 而唔係用黎解決當下矛盾, 回應5大訴求 先係解決辦法
張超雄提案一來2面不是人 唔會比採立, 二來幫林鄭轉移視線, 令5個烈士白白犧牲, 令抗爭者含冤被屈暴動, 縱容警隊濫暴

你收皮啦屌你老母 可唔可以咪撚一句就標籤。我理撚得你咩黨咩派。做錯就要屌架啦，我會屌鄭蟲泰廢，都會屌張超雄on9，又會讚譚文豪。咁我係咩呀？我又係泛民打手呀？

討論到5:00 我都唔會推post

Well said

話佢on9驚佢嬲

工黨！之前一個郭紹傑，今日又一個

仲有林卓廷條撚屌

食屎啦屌你老母臭

陳同佳案，應該係政府急，泛民唔使幫政府解圍！

雖然知道林鄭同中央一定唔會接受呢個方案；因爲間接承認台灣主權，但張真係犯咗好大政治失誤

隊友柒咗要屌
但屌到好似屌 777、狗咁就 over 咗

始終而家同溫層有左膠，大中華膠，環保 L，耶 L，中產，甚至銀髮族
有不同意見係正常
但一定要記得共同敵入係 777 同埋佢嘅卒仔

大家盡情討論，但請5點後就要完，先集中講721

我宣布，張超雄單野討論到5pm

佢同梁耀忠應該加入DAB至係

張超雄政治自殺

水泥隊又出動

認同
無大台既運動
泛民可選擇做旁觀者或參與者
唔需要成日刷存在感 搞咁多小動作只會幫倒忙

仲有林卓廷

相信佢人品，但真係好蠢，撤回先啦，唔好畀機會人分化

拜託有質素既手足，咪撚一句就標籤人係熱狗係販民打手啦。你地咁樣咪係最大既分化撚囉。成日話人摷泛民黑歷史出黎鞭係分化，大佬啲黑歴史唔係幾十年前架，市民對佢地無信心不停監察佢好正常。抗爭者要咩泛民好清楚，你地想大眾團結都要不停反思自己所作所為係咪大眾所想所要求。

愚蠢都係罪嘅一種

唔緊要 大家可以批評我
依個係討論 係言論自由

我始終相信手足係有質素
5:00完結討論 全推21/7

推推推

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

up

走啦樓主

係呢啲時候出呢種po討論？

唔係白痴就一定係鬼

諗諗下block咗算

集中火力要求民主自由，政制改革，雙普選才是王道，國際亦會支持。選出一位實行香港優先政策的首長，所有問題都會迎刃而解。

盡快撒回

唔好比機會搞散運動啦

左膠真係 ... 可唔可以唔好喺呢段時間搞呢壇嘢？你咁做係間接幫個殺人政權背書

公墓員既角度睇張超雄既私人條例草案